失眠睇返秋前算帳

對比當時嘅現場觀眾
今晚再loop多次嘅我已經就快笑唔出
到底當時在坐嘅人係抱住一個咩觀望嚟睇呢場show

罷工了

當年第一次睇果時就當笑話咁睇
今時今日睇返就笑唔出 仲好心寒添

咪當笑話睇